估下： 下年八大開咩新課程

如題

習近平政治思想

電競degree

東南亞研究及人臉識別文理學士課程

东南亚研究及人脸识别文理学士课程

Global/Enrichment/Quantitative/International+是但一科
或者double degree
再唔係就是但拆個major/拆條stream出嚟
加埋fintech/ai/big data/cloud/block chain/machine learning呢啲buzzword
啲dse雞就會鳩衝

global governance
Xi Jing Ping philosophy

黨政研究
應用警察學

global quantitative finance

創意刑事證據科

人類命運共同體學士學位

sexology

global xxx

Online sex

Bachelor of Science in Global Enrichment Financial Technology and Arts Programme

quantitative mathematics

Global xxx
Biomedical xxx
Artificial intelligence xxx
Financial xxx

Global public health

習思想 哲學碩士
大灣區發展策略師 工商管理學士
大禹治水 工程學士
彈道學 理學學士

习近平社会主义政治思想

hku已經有啦

內循環經濟學

加個 global xxx / 醫療科
一定收足人

Global literature
Global religious studies
Global gender studies
Global philosophy
Global sociology
Global political science